{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72347&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마음펜션"
    },
    "text": "達川川辺に位置する宿で、水遊びや様々な体験が楽しめます。 清州トゥルレキルと隣接して健康な一日を過ごすことができ、玉華自然休養林にも近いです。 夜はホタル照明の下の照明散歩を楽しむことができます。 美東山樹木園は車で8分、俗離山は車で30分、青南台は車で40分の距離に位置しています。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 宿泊施設は無料Wi-Fiと全室禁煙が可能で、駐車も可能です。 しかし、ピックアップはできません。 団体客の場合、屋外の釜やガス施設を有料でレンタルでき、駐車場は無料で、カード決済機、消火器、煙感知器、応急処置キットも完備されています。 バーベキュー施設は個別テラスにあり、炭とグリルはレンタル可能です。 ご利用時間は7:00から22:00までで、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは不可能で、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は達川川辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどんな体験ができますか？",
            "answer": "この宿泊施設では水遊びや様々な体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くには清州トゥルレキルや玉華自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "夜には何が楽しめますか？",
            "answer": "夜にはホタル照明の下の照明散歩が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で駐車できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "団体客向けの設備はありますか？",
            "answer": "はい、団体客向けには釜やガス施設のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは個別テラスで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り宿泊施設を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 297
    }
}